好似少左忽肉咁

每日都如常生活 會同下人出街 好似都冇乜唔開心 但就唔係開心 因為冇左個人係身邊 好似少左好大忽好大忽肉咁

一直以黎我都有個地方比我發up風 佢有時都會睇 但最近佢好似冇睇啦...
我真係仲有好多野想同佢做 係同佢做先有個滿足感 冇人取代到

分散下注意力啦

唔使將所有寄望都放喺同一個籃度
佢都走咗
你靠佢都無用

他都一走了之~

I know that feel

唔係冇分散注意力 唔係將所有寄望都放係佢到
但就係會諗起佢 會好掛住佢
控制唔到...

我有 有做好多以前冇做過既野
但佢對我 依然重要

見你全部po都關於Ex

加油，放低啦

我真係明

仲有一個就係三年

講就易 做..真係好難